點解啲人因為小勝利而打曬飛機

我自己條屋邨就係咁 唔係話苦行
但我地五大訴求 一樣都未有
仲有理大手足呢？
雖然我自己個區琴日都贏左
但係我真係笑唔出
好想理大手足個個都冇事...

推

求幫推P牌推唔到

推上熱門：新戰線—用建制方法贏建制

tui

可能咁多個月壓抑咗太耐
希望high完一日就停
香港人平伏心情 繼續抗爭
打蛇隨棍上

我明 但我心情真喺好低落
一諗到理大手足就想喊

天性，尤其係咁多個月壓力真係好大

眾人皆醉我獨醒

巴打我撐你
真係唔應該咁快開香檳慶祝

我就係唔想大家都忘記poly手足

我好心痛 入面嘅手足 票都投唔到

但我相信poly手足比我地仲大壓力

其實和理非主要重視個選舉